天氣咁能凍。各位手足金日著左幾多件3

諗緊扮5扮勁好

24度咋wo ching -..-

我都好想凍

得24= =

傻仔先著3-.-

着左件雪山出街
真系巧涷qaq

典型廢老虧撚先會著，未試過10度9度咩？跌幾度懶大陣象，正一on99

Me淘左件199送super me紙巾盒

沖涼就5著3=_=

好好打?

好型
can i suck ur dick

on9樓主on9 post

好威👌🏻

校元台黃籽嘩都唔識

我問聲你又要jer住

g持4碎

著咗6 7件衫
見到啲同學著成9件 真是得啖笑😂

低質

傻仔先著3

我著開2